女仔好容易依賴日日同佢傾計嘅人

唔係話特別有好感或者鍾意
只不過日日都傾 又多過一個月嘅話
屙屎唔出都照同佢講
真係好易依賴咗同佢傾計嗰個人
如果有一日對方慢慢fade out
就好似7仔突然唔見咗
點都會有啲唔慣

養成咗個習慣真係好難改
姐係對方仲有冇心想keep係feel到
如果冇心嘅話 夾硬傾都冇意思

嗚嗚
點先可以冇咁毒撚 冇咁易養成習慣

🤡

我唔同你
唔鍾意同任何人報告日日做d咩
日日搵唔太好
間唔中關心大家比較好
利申：唔鍾意日日傾無聊嘢，間唔中有營養既嘢好好多

真係好多男人以為我係你呢種女仔，樓主
你放心，差唔多8成男對你有興趣都會日日搵，同你早晨問你做緊咩
但我唔鍾意
唔係日日搵自己就好
俾d神秘感、空間比較好⋯

上年呢個時間有個差唔多名既post

唔好混淆左心靈上既依賴係中意人就得

另外, 對方想抽身果下, 唔好太情緒化,
唔係會搞到好肉酸, 神憎鬼厭,
平常心~~~大家仲有朋友做

利申 試過

個人悶悶地 怕自己一個
就想搵人吹下水

有冇名

呢個時間點到底有咩特別
最近好多人拍拖

我都覺
所以話唔好將全部雞蛋擺同一個籃sorry for 1999
適時地搵其他人分下心係件好事
又唔係重要到冇咗佢唔得
都係個句 習慣好恐怖

我明你講咩呀,
有時好想搵好想搵對方果陣忍住,
或者做其他野分散開注意力,
過一陣個感覺冇左就冇事架啦

係啊係啊
就好似戒糖咁
全部都係心癮 過一陣就冇事
係當下個感覺唔好

其實男仔會唔會咖
定係朋友都會日日搵 自己講下做緊咩咁樣
但明明佢都表現到係fdzone左我 都唔知佢諗咩

Lm

因為知道個女仔frd zone 我
所以以前日日傾，而家我唔理佢

同我傾

利申 flirt女高手

我過咗成年都未放得低⋯⋯

收皮啦 咪又係收兵

呢個唔知

不過如果對方feel到你冧佢
都hea9你 咁就算啦

點解呢

男人老狗都收兵

係鬼 成個幾月
每次都我聊佢先出聲
唔講野就真係成日冇傾
想約出街睇戲食糖水傾個計都唔比
好多野想親口講都傳達唔到
了解對方既機會都冇
例如自己唔係玩玩下
年齡都唔細
住既地方都有 第時可以一齊住
想一齊養寵物等等
遲早收皮

次次都係你聊佢 連朋友都唔知算唔算係

你的樣子如何 你的命運

係咪得女仔會咁
男仔會唔會

秋天到, 要開始戀愛,
唔係聖誕, 情人節果陣食得屎

淨係中秋都死

已經唔識分係鐘意定心靈上依賴
我都會依賴左，你口中既肉酸+神憎鬼壓都試過

日日傾左3個月突然冷淡到已讀不回
明明之前傾都無野，估到咩原因不過唔甘心
同之前咁大反差，一下子覺得好難受
同時你知佢搵其他人傾都唔想同你傾更難受

步兄有冇見解

我同佢傾左半年
半年黎每一日都係由朝傾到講晚安
我對佢好到圍住佢轉
我知自己唔係當佢朋友咁簡單 但佢係
好多野只可以收係心
驚佢知我對佢有好感後就唔會再同我傾
但呢段關係總有一日都係會結束
無理由同朋友日日傾傾一世架嘛

最尾個句

真係好鍾意咪試試佢
唔得都係冇咗個朋友姐
反正如果佢當你係朋友
你又鍾意佢
遲早都會斷

毒撚有咩見解

好努力改變緊個心態
只要當佢係朋友 就算佢唔日日搵 同你講做緊乜
都唔會有hard feeling

心態真係好緊要
改完可能佢會chur返你

當你係樹窿啫 將啲心事壓力發洩喺你身上 然後再去溝其他仔 你哋唔係未試過呀

見過鬼仲唔怕黑咩

傾咗半個月 約出來一星期就一齊咗 我晚晚返工 仆街狗公就日日搵佢

毒撚唔好有錯覺 啲女肯同你講呢啲嘢 純粹係因為你冇朋友唔會講出去 又要搵個人發洩 調整好心理 然後再出擊 到最後當你諗多咗嘅時候 佢只會話我當你係朋友

不見中秋又逢冬，只有玫瑰雪中紅。

對方真係重視你都唔會咁對你
同自己講何必再依賴/care唔重視你既人呢
放低同忘記有過e個人算啦
想消失唔想繼續柒

對自己好啲，令自己開心先重要

人地見你都咁想仲ff 第日同人一齊住

中秋你注定一人
上年仲要比個朋友放飛機
一個人係屋企瞓

岩呀
但個男仔始終都係間7仔
轉個彎就搵到另一個

Ocamp 完

一開始搵人傾計都係為開心
點解到最後會唔開心

但可能我先係個7仔
佢轉個彎又搵到第二個

莫道你在選擇人，人亦能選擇你。

唔多關事 我講我身邊啲人

我想抽身，但唔想hurt 到個女仔點算好

佢晩晩主動打俾我，傾到訓教，feel 到佢真係好依懶我

我明明係一個仆街仔

又唔算hea我喎 佢有時會講佢去邊同邊個食飯
定佢真係太悶 無聊搵野講 當係一個話題
有時我淨係😂 佢就話我hea佢 問題係我都唔知點應

道理係明
但個心會唔會傷心就另一回事

近排同個女仔都係成日傾 又一齊打機 放學都一齊去食野
但係發覺佢有時太被動 唔點樣去延伸話題 搞到我對佢啲熱情都沒晒 可能係佢對我沒興趣啦

直接同佢講
你以為拖拖下係對佢好
其實咁樣仲衰

我個frd 同我講係因為就到秋天

唔識延伸會唔會係佢本身性格問題
如果佢內向嘅 又會同你做呢啲嘢
我覺得多多少少都有機

前題對方都對你有好感架其實，你試下同啊豬啊狗都咁日日講野，有好多會突登遲覆/隔日覆甚至已讀，所以由你想日日覆果時已經可以確認你會鍾意對方

男人好撚絕情 話fade out就fade out

我都溝緊個內向妹

真係好煩 次次都係要我開話題咁濟

雖然之前試過sc傾到有紅心，但真係頂唔順

放棄中

想人日日覆真係鍾意咩 諗咗好耐

女人都可以好撚絕情
其實唔鍾意你就會絕情

如果佢都冇拍過拖 可能唔識同男仔傾計？

係 如果你係絲，想話你知唔好咁on9啦，係咪鍾意人要諗，哩個世界有柏拉圖式戀愛架

單向都可以係柏拉圖

即係單戀囉

起碼開心過一排咪算
其實一直慣左一個人，係自己一相情願左
突然有個人出現先錯覺可以依賴je

如果用7仔比喻，好多時行入7仔想買野飲
內心其實想飲許留山，跟本7仔無但就腳又想望下既心態先行入去，無野啱咪走囉，出面仲有好多選擇

我好唔鍾意同人日日傾
就算同最fd的女仔fd都唔會
即使對住自己阿媽，都唔需要日日報告自己當日做過D咩

樓主咁依賴一個日日同自己傾的人
估計係因為你平日生活都過得無無聊聊，無咩寄託
你都係培養一下興趣，充實自己好過啦

正常人先適用
毒撚則非

絲
如果對於無好感嘅朋友/同事/同學日日搵自己
會覺得煩
可能頭幾日都ok嘅
但係之後就會覺得好煩
唔知點解會係咁搵自己
就開始遲覆/已讀

所以覆得多嘅話 一係就好frd嘅frd
一係就有好感

我就係信過哩樣野
ifc見

其實男都會 我就係個種日久生情既人
就算一開頭冇任何感覺 耐咗就會有情愫
但另一方最多當你好朋友 當佢搵到新朋友個陣就會又祝福佢又心酸..

佢算係幾內向 例如平時我地幾個人食飯 佢成日都唔出聲個隻 佢係果種獨處先肯講野既人
然後同佢打機 3個人 都係得我同佢朋友講 佢自己唔出聲 重點佢朋友我都係岩岩先識 我都覺得好似忽略左佢
但有件事會令我覺得如果唔追佢好似好仆街
佢本身可以同佢一個好fd讀同一間大學 但佢同我入左間好廢既大學

我覺得同你一撚樣

係咪應該去馬拎個答案就算

講就容易

把口話重視你但傾計又不冷不熱

又要焗住日日傾咁點計

話消失就消失好似又唔當對方係朋友咁

你笑喊完接住講第2d嘢囉

下下講呢d生活details好無聊

咁先好啦唔通拖住人咩

我係男都做唔到

都係嘅

我以前都中過招，宜家就耐唔耐上群吹水算，怕上身，加上宜家反工都冇以前咁多時間，所以已經好自然冇咁多時間想揾人吹水
利申女

講得岩，應該抱著e種諗法先岩
每個人應該都有自己私人空間
但係如果男女朋友關係你覺得應該點

依家都有條女日日同我傾
我當佢係fd 但佢日日都講佢啲野比我知
食咩又影比我睇
我已讀佢lunch嘅msg 佢收工又會照搵我咁
之前同佢都有少少曖昧 之後又好似正常朋友咁
已經持續左年幾兩年
但佢又無當我兵 分分鐘我食佢錢仲多過佢食我
期間佢又無識仔
我都有問過佢呢個問題 次次佢都話寧缺勿濫
佢姊妹都有問過我鍾唔鍾意佢
我都係老實講話幾鍾意 不過習慣咗做朋友好似開心啲

到底佢係咪依賴咗我 當我wtsapp係留言板
我本身都有玩過交友app識過幾個女仔
不過都係幾個月出過幾次街無下文

搞到我依家唔知佢心思 唔敢去搵新女
怕如果佢真係等緊我佢會唔開心
但我都係覺得做朋友會好啲
如果知佢都係咁諗我會鬆一口氣
真係好麻煩

依賴但唔會被佢屌

我都想佢同我講心事
我自己都避免同佢講壓力
淨係同佢講開心野

依賴就會變左喜歡

傾左個幾月 但內容愈傾愈hea
由覆得好密到隔好耐先覆 大家點睇

日日傾 傾左一個月 由起身傾到瞓 有時又開cam又傾電話都淨係當我係朋友點睇

即係你有一排好中意某首歌, 日日loop,
但之後突然覺得冇乜feel, 轉左個心情, 咪會想loop另一首歌, 就係咁簡單囉

我覺得唔使放大件事黎睇既, 因為興趣唔同左根本好平常, 係知道果下難受者
可以唔開心但切忌沈醉係負面情緒入面呀

呢d時候最好係迫自己抽離, 分散注意力,
一來大家少左相處, 關係遠左, 可能仲覺珍惜對方,
二來真正做到佢搵唔搵你都唔會太影響到自己心情, 先至係最健康既關係狀態

有排日日同個女仔傾計，後尾有一個星期冇搵佢，搵返佢之後佢已經唔想再同我傾，之後表白，失敗，最近撞返佢 ，佢聊我傾計，但我無視左佢，而家好後悔

係 咁樣溝而家女朋友返黎

睇到叫下你個名嗰句即刻望左你user name一下

機會過咗就冇
就算好鍾意 過咗timing都冇用

最好嘅解決方法就係搵第二啲嘢做
或者搵第二個人傾

長期依賴就會變成鐘意
我係咁

所要控制自己唔好過份依賴一個人

其實冇依賴
就算每日唔止同一個人傾都好
但其實只係想同佢傾
可惜對方又冷冷淡淡咁

應該唔係傾得多所以出事

呢個真係鍾意
不過點都好
我覺得對方冇意思嘅話
你點flirt 點比signal佢都係冇用
不如自己拿拿聲抽身算

反正成個香港咁多人 唔會得佢一個係岩傾嘅

傾咗一個月 之後俾佢灰 tick

對方只當你係朋友咁想日日傾
要抽身又好似好無風度
但真係唔想咁落去
可能真係瀨咗嘢鍾意咗人

唔緊要 呢到有好多人陪你傾

絲打同我傾

咪自己慢慢fade out
佢唔覆你咪等佢再搵你
唔好再主動搵佢
中間啲空檔咪試下同其他人吹水
或者做自己嘢

比人bam咗又真係慘啲
通常真係頂唔順/唔想比你知佢icon status個啲先bam9你

咁你本身對佢有冇好感先？如果係我既話 對住冇好感既人我一句都唔想多講...

而家只係大家hea鬥hea覆講埋d無聊嘢幾句就斷
但佢又聲稱想日日傾

真係有同其他人吹水同做自己嘢，我主動覆佢搵佢只係因為真係想同佢傾
係咪應該要自己主動kiil咗個對話佢算

你呢個case似真係鍾意咗人
有冇約過出嚟

有掛 唔係特別討厭佢
除非真係好憎嗰個人/條友真係好煩
唔係我都可以對住佢9up

現實識，見面冇咩嘢幾正常
text chat同現實講嘢始終唔同

Ex就係傾傾下跟人走咗

有冇單獨出過嚟
或者見個陣有冇咩身體接觸

Text隔住個mon係難啲嘅

咁你本身個人都幾健談。
你feel唔feel到佢對你都有小小好感？

搵到人傾 已經好好

考起我
我呢方面好差
有個fd識咗幾年
佢唔表白我都唔知佢鍾意我

呢到都有人陪你計

係架咩
我同一個女仔識左七年
間唔中都會斷左聯絡
最長好似試過一年
唔太覺佢依賴我

如果真係有既 會唔會一齊？

但唔會想搵一個可以咩都傾 又可以傾好耐嘅人咩

幾時DIY講唔講

以偏概全 係咁易就好

7年可能真係朋友

很純潔

咁如果對方都話重視你，日日傾你仲追求啲咩？好多普通/男女朋友有時都未必會日日傾

或者對方真係有其他野做緊，望一望個message轉頭唔記得覆/話題又唔係特別想講落去無覆都正常既

就係依賴習慣咗，一有變化落差太大覺得難受

如果佢係重視你，佢遲早都會搵返你
唔好諗得自己太重要，放太多時間係對方身上

每次電話一震都會好期待係佢搵我
有時好遲覆就會諗好多野
'係咪佢唔得閒呢？係咪覺得我好煩？'之類
唉

有日見到佢on 又唔應機 過咗陣已讀咗
期間都仲留意到佢有on 過
嗰日真係覺得自己係多餘 要傾嘅佢大把人傾 我只係其中一個受惠者
仆你個街第日又主動搵我 想撚我？好難喇

有時自己做嘢忙都會唔記得覆
可能係忙緊姐

會唔會做嘢要用whatsapp/tg講咋

佢夜晚冇咩手尾要跟 都係睇下片聽下歌就瞓嗰啲人

最唔開心真係有時見到佢online但係冇覆到
不過我又唔係佢邊個 唔覆住都正常嘅

當你一諗到佢周圍大把人搵佢 而你只係其中一個嗰陣 嗰種感覺真係 應返你機真係要酬神

好高深既意境

咁不如大膽d講出口 有d野你唔講真係會好後悔架
利申 一樣日日傾左半年 遲遲冇表示到 早排同我講佢拍拖了 好後悔

台語歌歌詞嚟，首歌就係叫《雪中紅》，成首歌啲歌詞都好優美

放工攰姐
9up都要用腦

得啲中學撚先會想日日傾 嚴重影響生活 覆你又我又覺煩 唔覆你又話唔當你frd on撚9

Sad but true
雖然我知道自己唔係鍾意佢個人，只係鍾意同佢傾計9up 秒回
但佢有時應得咁冷淡都心諗係唔係唔應該搵佢太多（但佢又話鍾意人msg 佢 ）
人地已經淨係應個單字仲係咁r水吹好似好肉酸咁

應emoji先想死
後尾決定覆返一大串emoji比佢
如果佢咁都肯估
應該都係仲想傾多陣

同個有男朋友既女仔日日傾
電話都一得閒就瘋狂傾
試過幾晚傾到第朝5點6點訓一陣就起身返工

佢唔係應emoji ，係應個「好」字
明明我講嘅嘢唔應該應呢個字

經常同條女傾會J埋佢
幻想同佢扑野黎打丁
咁果個絲打會唔會又係咁摔碟?

死火 我都成日應佢好

如果佢有同你講淫嘢就可能會
冇嘅話 你都係收皮先啦

我都想日日有人同我傾

你巴定絲

絲

你男定女?

好彩唔係巴
做乜成日應個「好」字？覺得無應個「嗯」字咁hea？

咁有時出街 問到邊啊 做咩個啲
唔應好 咁應咩

屌 你啲問題同回覆同佢好似
又係問我喺邊做緊咩，答完得個「好」字咁仲想唔想人講落去㗎

唔係點答

一係就講番自己做緊咩囉
你咁問個原意通常只係想知佢做緊咩定r 水吹

試過傾住電話咁打J而佢摔碟
不過往事只能回味

同佢出街 佢話去邊 我就話好個啲

嘩嘩嘩 呢啲應該係邁向sp方向架

唉 然後佢識左第二條仔就無然後
依家做所謂既好朋友

係咪你冇把握機會
如果個女仔咁做得 正正常常都對你有意思
除非真係好緊火 同player

咁 又好似真係唔知除咗好字可以應咩

佢幾靚 應該都係PLAYER玩玩下 加上我無把握機會

少年你太天真
以為剩係同你一個傾
至少兩三個同時on緊line傾

係 好容易依賴
慢慢就會大家都講自己好多嘢俾對方聽
慢慢會習慣每一日聽大家把聲
講既嘢會越來越曖昧，
邊會估得到...原來個幾個月
佢竟然係有緊女朋友

睇樣架姐
你豬西冇人溝 得一條仔咪覺得好依賴囉
你靚女 ig fb whatsapp tg時時有厹pm你 你仲邊得閒同一條友日日傾

你岩 咁係咪要一槍打死自己先

唉 仲要成日講埋啲嘢好引人
例如：今日去左邊到玩啊
無po相既
想你陪我食嘢
想試下同你去旅行

擴闊下自己朋友圈
當你接觸人多左 你就唔會覺得呢個人有幾特別&唔會覺呢個世界有真命天子

唔關事，就算多人搵，啱傾嘅都唔多
傾傾下就自然將重心放咗落一個人度，其他人慢啲/遲覆/唔覆都無乜所謂
然後當你習慣咗佢秒回，突然間幾個鐘無講嘢就會有種失落感/空虛感，想知佢做緊乜
習慣真係好可怕

係掛 反正無人完美

岩岩岩
21日就會養成一個習慣
但要戒一個習慣就唔係21日

隻衰鬼都幾識撩人

其實一齊9up日常都開心，自己多數秒回
但變左等嗰個其實都幾唔開心
佢話鍾意人msg 佢(其實係鐘意msg鐘意既人，就係咁簡單)
真係傾到冇癮，如果feel到對方擺明Hea你，真係唔好自己死chur咁柒
不如停一停，有特別嘢想講再講，主動左幾次，如果對方最後都冇嘢想講就算啦

駁五刀

葉仔
就快要參加駿仔個旅行團

Exact7ly
E種習慣好可怕，大家都認真投入左，有個幾夾既feeling 係道，唔想失去，但偏偏話冇就冇

搞咩啊

想叫叫春

講得出呢句證明你冇乜人搵

多人pm果d咩風趣幽默都見過哂 你開頭淨係得句hi已經比條女歸類為無聊厹 藍剔你收皮

有禮貌少少既女就出於禮貌都會應下你 但由於太多chat 你今日send句野 佢今晚先應你 你今晚秒回佢 佢聽朝先應你

好喇 到有條仔經過藍剔&超耐先應呢兩關 又咁岩同條女好好傾
咁呢個時候就恭喜條女 你撞到厹&player

因為正常人已經係頭兩關會心諗 臭西扮上菜 冇興趣同你傾 厚面皮傾落去既只有厹&player 佢地唔怕比你hurt 因為邊um女邊chat你 零成本

啱丫，feel到對方態度同之前唔同都開始慢慢抽離緊
做下其他野轉移自己focus

不過都唔想再care啦，順其自然，唔好浪費時間，做下自己想做既野好過

其實都可能只係用21日習慣無咗呢個習慣，但呢21日特別難捱

ON9 依賴條撚咩, 你試下個男仔突然同你表白, 仲依賴? 做埋陌生人都似

有時我都諗傾得太密會唔會無咗新鮮感，但除咗佢之外我又唔想同其他人些牙日常事

我地都試過認真咗，然後大家step back 番，因為我未過到自己果關

同時同幾條女傾都好撚煩
我係比較想專心覆一條友嘅人

係咪又網上識呀
網上識嘅唔好咁上心啦

以前中過一次伏
就算佢係秒回你都好
都唔代表佢背後冇同其他女傾緊

咁有同幾個人傾緊都正常
但秒回你乜都同你講已經算係代表最想同你傾

我自己都唔係只同一個人傾

啲仔同啲女都好蠱惑架

無錯，我都知佢唔止同我一個傾緊
我都唔係同佢一個傾緊，但其他人覆得慢咪講少啲生活嘢囉

絲打會唔會有d在意佢同其他人傾
我明顯重心只係同一個人傾，其他人都係up下廢話
但對方都係hea下我咁 甚至唔係覆得最快個個

邊個上心先邊個就輸

我在意佢覆得我hea 唔hea 快唔快多過佢同幾多人傾緊
你點知佢唔係最快覆你

同你一樣，甚至唔在意快唔快架啦，都明現實世界多嘢忙

直覺 覆得又慢又hea好難接咁，無乜share自己嘢，冇可能係最快掛，分分鐘一日先覆一兩次

試過 後尾佢搵左個女朋友
就無再傾了

我地現實唔算太忙，所以番工時間基本上係秒覆

咁就唔好將重心放係佢度喇
搵過第二個傾啦

同我第一次好似哈哈，佢係澳洲晚晚打長途過嚟傾幾粒鐘傾到4/5點，結果番到香港同一個我識嘅女仔拍拖

冇錯 不過要控制自己個心都幾難

唔難，搵個人傷得徹底啲就無咁易再放個心出嚟

我地都係異國
我同佢網上識
仲以為自己鐘意左佢
原來一切都係新鮮感

已經唔係第一次俾佢已讀 但佢一搵返我 就忍唔住覆返佢 覺得自己好冇用
根本其實知佢係搵我攝時間

係呀，睇開啲啦
日日夜夜同你傾都唔代表佢對你有嘢

你諗到咁遠做乜尻

傾計攝就無乜所謂嘅，出街攝就唔好喇
慢慢你就會死心

上面位巴打真係諗多咗

唔赴約就知咩料
連做兵既機會都唔比你 就收收皮先

澳洲啲人係咪特別衰
之後又有個係澳洲識 又係仆街仔

依個真 男女都好唔好交個心出黎 傷既只有自己

AGGER

人在異鄉特別孤獨姐，大家都諗多咗

我9成fd 子都係網上識
學識唔交心係時間問題，唔關邊度識事

個時係香港識佢 不過都係垃圾

同埋一開始個目的係咩
用搵fd心態會好好多

駁唔到

識左個同事差不多一年
最近半年熟左 近排佢會主動話我知佢收工 每日都會keep住傾下閒計花生 有約過單獨食飯咁

我係個啲好獨/毒既人 可以既話會成日都唔同人傾計（除左做野）同好熟既朋友都會成日隔一兩日先覆（朋友都慣左我係怪人）

但佢愈搵得多我 我就會愈貪心
好怕自己會依賴左佢 好怕原來係自己ff得太多 抽唔到身咁 但佢一搵我 我又會忍唔住想秒覆佢

唉 又驚佢搵我 又驚佢唔搵我

你巴定絲？

絲
極度冇自信既絲

Btw偷睇過佢whatapps未讀訊息有成50幾個 但佢會成日秒覆我 （除左好忙個時）其實我諗佢應該都鐘意同我傾計 唔係真係淨係搵我zip時間架可

未讀果堆係工作谷嚟㗎咋，佢覆你咪傾住先囉，唔好諗咁多嘢住

利申先 男
女朋友好多人追 都幾十個

同女朋友拍拖都係由日日傾計嘅依賴開始
岩岩識個陣係格幾日先覆
後尾依賴對方咩都會第一時間搵對方傾
之後一齊咗

依加睇番佢wtsapp
向啲追佢嘅人都係hea覆 唔會主動搵佢地
女朋友都同我分享番
個個都係成日chur佢主動搵佢
佢真心唔想覆 機會都唔會比佢地
我成功係因為有耐性肯同佢平起平坐

Chur同唔chur真係人生決策題

習慣真係好可怕
我玩遊戲識咗佢，慢慢開始日日傾，仲要講埋鐘意佢，佢就講啲可有可無既說話
想約佢食餐飯，佢就有不同借口拒絕我
到近排佢話開始忙少覆我，但我見佢上線玩遊戲都唔覆我，我已經知道咩事
我係咪認真咗呢 睇黎係時候抽身

係
唔好理呢啲臭鳩/臭西

就黎變月經

你夠靚仔咋掛？

同你差唔多 好多都keep到幾年 不過好少係異性 其實上得網識人既女十個有9個都係一對幾（十幾）邊有可能交到個心

係既

會請我食飯都係正常社交
會叫我等埋佢放工都係咁岩啫

真心 如果要成人估佢究竟係唔係鍾意你其實都已經自欺欺人啦 真係鍾意你又點會feel唔到啫

毒撚真係唔好ff咁多

冇錯，網上識就預咗要有心理準備係easy come easy go

唔係話絕對冇可能交到心，但正如你落夜場都唔會expect搵真愛啦

成日覺得有時其實係自己太上心
人地只不過係搵你zip時間
所以而家開始會叫自己唔好諗太多

要置頂

係
真係幾十歲人唔好咁多幻想

講到尾都係大家節奏一唔一樣姐
節奏唔同咪覺得人地chur 囉

你係咪柯南post果個巴打 心態上做到easy come easy go就會意外地比你遇到

hi巴打

只可以話係冇期望就冇失望

我識嘅全部都係異性
交唔交心都係睇時間機緣，又關咩網唔網上識事呢

咁你係女自然識既人全部都係異性啦

如果佢真係咁主動而又係單身嘅，你可以即管搵個機會問下佢係咪鍾意你，如果你享受估估下嘅感覺又唔想無咗個fd 子就keep going

咁其實你地個目的係識男/女朋友定fd 子
如果係Fd 子交咁多心做乜

你玩交友apps 識人唔會揀埋識男仔掛？

fd都要交心架 網上識hi bye都好無癮
同埋問心啦人大咗網上有幾多人真係純識fd

樓上講得啱呀
Easy come easy go 無期望無失望唔好諗咁多佛系識人緣份到了自然有拖拍
就係我而家嘅心態

我秒覆你㗎

係，唔好太認真就好
佢點對你，你咪點對反佢
我依家都係咁做

檸檸

呢度都有好多巴打你識呀

老老柒柒，我愈傾係會愈反感個種人，會慢慢對對方生厭，甚至會憎咗對方

話時話 有冇人平時講嘢好flirty
但對住啲真係鍾意嘅人就flirt唔到

留低一陣就幾十個人add
點傾

咁樣識人太odd喇

我又唔鍾意玩交友app

好同意
之前日日都搵佢傾計，見佢有keep住應，就以為有機！
但佢只當我朋友，依家唯有令自己快啲放低
少啲主動搵佢，希望會對佢冇感覺啦
所以女仔真係唔好依賴左同人日日傾，好難戒！

same，其實tg同交友app都類似啦
現實又識唔到人
真係dead end

人愈大 圈子愈細
我又係個啲好易熟落嘅人
好快會比人fd zone

係啊 真係要好小心
Send一句msg都要提自己係朋友係朋友係朋友

男仔都係 尤其個男仔本身唔多可以交心嘅朋友，但依賴得太緊要，唔小心鍾意咗對方

咁易對人有好感唔得架

呢排分左手
女方話因為相處落覺得有隔膜

事源佢係一個機關槍黎 但又會好敏感
有一排我頂唔順同佢講左其實我容量無你咁大
特別係佢同前度啲故事，或者佢依家做野每一個project識到既每一個人，每次出街都會講晒比你聽

我叫佢不如你揀啲真係想同我分享既事先講
佢話ok

結果到依家都係覺得我做唔到佢想要既樹窿而分手 而佢係感覺良好 好似又係我做錯左咁

有冇人可以開解下我

Tg 可以改id 無乜所謂啦
不過我唔會係度識人

平時係邊識人多

毒撚格 啲人對自己好少少就唔得

TG 同交友app 無分別
短期內唔交換相
人地即刻next

我玩開嘅論壇/網

搭單問下 如果個女仔比你follow佢private ig
佢會肯同你講秘密 佢唔係覆得好快個啲 有時甚至1日都未必會睇個message 但佢每次覆都好少hea覆 咁又係邊一type
利申:識左兩個月都無

我又無咁膚淺，但出嚟見口味唔對都會next

我自己睇覺得似係樹窿
又或者佢好慢熱

好感嘅話就咁睇我覺得唔係好大

btw我有frd都係呢type 佢有個frd同你情況好似 不過我個frd單純當呢個人係傾到心事嘅朋友

花d 精神係第二度啦 諗咁多做乜

我有試過唔換相 唔出嚟 咩ig/fb都冇
結果最尾都會收皮
所以其實有冇相都係睇個人本身

好耐冇聽過論壇
諗起以前細個係香討識人

你搵掘個樹窿 噴完訓醒就冇事啦 hahaha

你做兵

雖然都有心理準備係樹窿 不過都係打算主動啲啲睇下佢有咩反應 好壞都好 唔想再拖

係，我好少會俾相人，啱傾咪繼續傾，約到嘅咪出嚟見下囉

香討太多廣告唔好上

不過其實佢肯同你傾心事都代表你有一定位置
但係你想嘅位置同佢想嘅係咪一樣呢 就要靠你自己喇

我老餅玩fb 唔玩ig

可能係掛

好多搵食嘅一嚟就要交換ig 交換相

ig story對搵話題黎講好似好重要

利申：fb都幾乎唔玩，何況ig

做開心事垃圾桶

Ig可以有得意嘢就直接direct比佢睇
Fb 好易比人發現
不過都係睇對家玩開咩姐
佢鍾意睇新聞
我日日讀報比佢聽啦

希望係啦 其實一開頭都無諗過會對佢有興趣 啲語氣都係少少frdzone 希望我爭取到自己心目中嘅位置啦 唔該晒絲打先

咁又誇張咗啲

比喻姐
都係睇個平台 可以有嘢share下
冇話題都可以求其send比佢睇

唉我都係咁諗 已經受夠俾佢呼之則來揮之則去

其實可能係啲好普通既野 例如佢記得我鍾意啲咩啊 噓寒問暖下 講多兩講又會有好感 真心覺得自己毒到仆街

其實好小事
我覺得係心入面自己諗就會覺 嘩屌好曖昧
但同人講 就會覺得 其實屌好小事姐
Sorry for 1999

唔1999啊放心 因為我就係咁撚樣
身邊啲朋友成日笑鳩我係外向型毒撚
個樣唔似 又多野講 但內裡竟然係咁

我有個朋友又係外向型毒撚
明明靚靚仔仔 又多朋友
但次次溝親女都好似中學生咁
又會整手作 又怕怕醜醜咁

我想問如果一個男仔keep住同你講野
唔係flirty野 可能講下自己野
講下天講下地 但日日都有傾下覆下

係咪無咩特別 唔應該諗咁多？

日日傾左一排 斷左兩日 又搵返我
傾多一排 又突然已讀不回 想點呀大佬

我一向主張
怕醜仔對住鍾意嘅人都會flirt

岩 人係習慣既動物 但同個男仔傾慣左 冇左聯絡就有好唔自然既感覺

妳鬼會依賴我咩 ...

邊會輪到我.. ??

冇聯絡之後
係social media見到佢po嘢都會慨嘆一下

整手作好sweet
仲要怕怕醜醜 正啊 要唔要女朋友

佢話自己係A1

朋友我當你一世朋友

你個名

有好感啊 都想試下
但大家未去到曖味

最弊有啲男仔鍾意漁場管理
一次過同幾個女仔傾 個啲先慘
利申 試過所以好明有幾慘

即係佢當我朋友？

漁場管理
我都明 仲要打正旗號同你講 我有好多女搵

我係唔覺意睇到佢手機先知個下先
但我可以點 又唔係佢邊個
呷醋只會令自己更柒更傻系

最慘係 一開始傾得好密 之後愈嚟愈少 到最後我自己都索性唔覆 大家嘅關係就冇咗

但咁樣好易疏遠
我就喺咁樣疏遠咗

其實我唔明佢想要乜

我都好想知到底我做左d乜付到有隔膜出現，還是說到底幅牆由始至終都係佢起

但我話日曰傾既意思係
一路覆緊上一句個話題 所以先會延續到每日
並唔係每日講早晨搵大家個啲

唉

我明

我就係呢d男仔

但我只係想同一個人傾

人地不冷不熱我都無計

我以為係我打

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

屌你啦
如果其中一個女仔冧你
你就真係世紀賤男
一心一意對個女仔唔好咩
咁驚受傷？

但係普通朋友式傾計咋喎，根本無approach其他人嘅意思
只係覺得太集中chur住一個人黎傾，根本唔健康

我flirt都只會想flirt佢一個，只係人地不冷不熱咋嘛
咁都算世紀賤男咩

Flirt同傾計既定義又值得探討下
不過你都講得啱 chur咗一個人傾真係唔健康
個人唔願同你日日傾
你又盞傷心 個心就好似穿咗個lone咁

我只係嘗試緊唔去依賴同煩親同一個人

你估如果人地好熱心同我傾，我會唔lur飯應咩 日日秒回都得啊

始終雙方冇任何關係，你只同佢一個人傾，對自己都唔好啦

我唔認同我呢種係漁翁撒網 倒不如話係distract下自己，順便認識多d朋友

咁你依賴我未

係讀Eletive識既classmate 做左gpmate先至....

所以我依家寧願係到reply下人
好過reply一個從來唔知幾時先理你既人
個心自在好多

的確係咁 我唔覆佢幾個鐘佢就會問我去左邊
之後又話我唔理佢

點解唔可以互相chur

如果真係本身有女朋友又講嘢曖昧
你應該慶幸自己逃過一劫

但係對方一搵你咪又係囉囉亂
狠唔到心斷聯絡

好心啲人 人地想抽身就識做咪繼續煩鳩人
自己核突又搞著人 幾無謂
有啲仲要問點解覆慢咗

咁我都唔知點撚算
當frd照閑話家常掛 呢世決定比人玩

注定

有必要咩
大家個關係都未去到嗰個位
但其實我同佢係知道大家都鐘意對方
不過就係未確認段關係
我就唔想好似好chur咁對佢

都啱既 但真係成日諗
錯的時間 對的人
因為佢真係俾到安全，保護既感覺我
可能就係日講夜講既依賴
宜家仲會係學校見到面
但已經係好熟悉既半個陌生人..

我明
周不時都想狠下心腸斷contact
但對方不冷不熱又好堅持唔想斷，會主動搵我
當frd照閑話家常自己又唔想
講到尾，都係自己嘅心態唔啱煩親人

咁係傻豬咋喎

呢個點會算錯的時間 對的人
擺到明就仆街player黎啦有女朋友都唔識自重
比你得到手都係他朝君體也相同

灰撚爆
想岀個pool都咁難
人生在世不稱意 明朝散髮弄扁舟

如果去到知道大家都鐘意對方
真係chur d都唔緊要
其實都係講下姐，大家互相chur唔會忽冷忽熱咁幾sweet
之前係成日秒回？

努力加餐飯

我都dry咗好耐

作為一個A0既fm
真係好想知拍拖係咩感覺

作為一個A2嘅老嘢
只怕無法再有這種情懷

一年前啱啱同佢識果時佢會日日搵我傾計 但我冇心想發展就好冷漠咁對佢 所以都有排冇聯絡
最近佢又搵返我 約我出街都有去 但依加反而每日一句起兩句止，週末甚至完全冇來往，我都唔知即係點 係咪放寬心會好d

認真肥 唔靚仔 無錢

作為曾經同過幾個女仔成為互相依賴對象都失敗嘅人
可以話比你地聽
連依賴都稱唔上 男仔單方面chur住個女仔 係無可能成功
開始互相依賴代表有機會但都未必係鍾意

要識搵時機係係適當嘅時候出現陪佢氹佢 做嘅浪漫少少嘅嘢
例如特登買佢鍾意食嘅嘢去佢樓下啊 夜媽媽飛的過去陪佢 咁就好快到個女仔主動考慮你
到最後都失敗 就要諗下自己係咪水泡

我驚chur得制嚇親佢 同埋驚自己又太認真
唉 好難拿捏講真 唔chur佢又覺得我冷落佢
之前啱啱識係 依家我知佢都仲有識下其他女
我有時唔gur 特登唔覆佢

放鬆啲會好啲
不斷同自己講係諗多咗姐

係啊 依賴咗年半了 係時候獨立啦

年半真係好耐
佢咩表示都冇？

屌 我覺得如果純粹係想悶搵人傾搵人依賴 就搵返自己女仔frd 傾啦…

唔好咁自私 早搵我夜搵我
到頭來乜都唔係

好攰嫁知唔知

傾左成個月，一開始果時日傾夜傾，但係最近feel到佢愈黎愈冷淡，都知已經冇機會啦，早啲抽身好過自己係到死纏爛打

Same here
一齊努力 我就快抽完

收皮啦
同個女仔日傾夜傾 最後都係話失蹤就失蹤
your face your fate

如果佢鍾意你，你唔搵佢，佢都會搵你
係唔鍾意你，先會忽冷忽熱
一句到尾，唔好投入

我唔搵佢，佢照搵你想日日傾但忽冷忽熱

咁又點計

咁佢真係好撚得閒

攝時間掛

其實所謂日日傾都係幾次msg，番工都忙

所以要追就要快手

我明 都係扮工先覆

呢排傾計 講講下野會窒我揾男仔
但多數都係我主動揾佢
今次我唔主動啦 好攰啊。。。

我以為係自己打 最後都係諗多左

難度你覺得男仔唔會咩?

男仔都會咩

男人最終目的都係上床

起碼我會先囉

咪呃鳩人喇,你搵得幾次都已讀不回喇.

真係試三次好 再試自己都覺肉酸

兩次都唔覆我就已經放棄㗎喇

睇你當對方咩人啦
朋友咪可以照搵佢
但當佢係對象嘅話 我就不了

當朋友嚟搵都可以已讀不回喇

你係水泡嚟啫

唔知啊 當朋友搵佢好似冇咁柒

人哋唔係咁諗嘛

不要再說了

救到人都當日行一善

男仔都係

啱啱放低咗路過

一開始係佢主動想同我做朋友，每日keep住搵我關心我，到我開始習慣同佢傾計，大家分享每日嘅生活，每個幾兩星期都見。一直我都係當佢係好朋友，佢係工作上，生活上煩惱佢都幫到我開解到我。

Keep咗半年佢開始冷淡，少咗好多交流。我開始唔開心，發覺自己倚賴咗佢。個排情緒好低落，走唔出來。最後選擇親口同佢講話唔會再聯絡，因為發覺自己開始倚賴佢怕會鍾意咗佢。自己喊咗幾次後返而輕鬆咗，而家已經三個月冇聯絡，冇再唔開心。

佢有冇問你點解唔聯絡啊？

一齊食完飯，佢話再約我，我直接同佢講我唔會再搵佢因爲發覺自己開始依賴佢，怕遲D會鍾意咗佢，但我知佢只係當我朋友，所以我覺得唔再聯絡比較好。

佢尊重我嘅决定，後尾message我同我講sorry，話好珍惜我呢個朋友，如果ready做返朋友就再話佢知。

想搵但要忍手唔搵 ，係咪好辛苦？

呢個男仔都應該係好仔黎
我諗單身男人十個有八個都會食咗你先

我講出口就係唔想佢搵我亦都唔俾自己再搵佢

有不停諗佢但冇再㩒過入去個chat，斷自己後路，後更容易走出

同樣覺得對方工作上，生活上煩惱都開解到我
所以先慢慢變成依賴，唔想失去
到對方冷淡左我同你一樣選擇同對方講左
直接話好唔開心，唔想聯絡
佢回覆係我地點都係仲係朋友
而家無聯絡1個月，唔洗再等既感覺開心啲
適當時候抽身大家都好過d，各自過翻大家想要既生活

我都係同你一樣，生活上特別工作上煩惱都開解到我
所以話係自己期望同對方唔同，真係唔好搞到人
人地只係想識個朋友

好心你哋啲女人對人冇feel就唔好無啦啦日日搵人傾偈傾電話啦
r水吹都算 遇著啲乜嘢問題 例如唔識路又打過黎幫你上網search
唔記得帶嘢又要問佢借
當人係咩啊 樹窿啊？工具人？
真係分唔清楚你哋係真心想搵人談心
定只係當人係一件工具 宣洩嘅窗口

我又唔擅長同人溝通 成日要諗點樣覆你哋諗到頭都爆埋
成日一輪嘴係度講自己啲嘢 呻呻呻
但係對方講緊乜都唔知有冇認真聽清楚

上面班絲打講到自己咁依賴個男仔
每日都係咁打俾人分享自己嘅事
到最後俾人冷落
以我經驗 女人嘅通病就係最鍾意當人哋whatsapp係留言版咁
係咁洗 有你講冇人講
冇認真理過人地嘅回應同感受
有冇諗過人地嘅所謂“hea覆”係因為認真睇完但唔知點覆？ 或者跟本對你件小事冇興趣？

完全認同 你班女人無心同人發展就咪日日搵人啦
生活上咩事都同你講 開心唔開心又同你分享
其實你地想要個樹窿咪搵你地啲閨蜜
搞到對方依賴咗你既時候又冷冷淡淡咁
到最後又話只係當你朋友 真係屌你老母

痴撚線 係香港做女人慘過食屎 諗住做fd 大家傾下心事
D男人就猴住哂 傾下計就想人做佢條女 比個西佢屌
咁你不如以後唔好同女人傾計 再唔係就講到明 「同你傾都得 不過你要做我條女先」 如果唔係一陣玻璃心粉碎又怪鳩d女玩你架喇

利申：巴

男人同男人之間咪又係會傾心事 日日text 打機吹水 有咩搞唔掂搵你幫手 唔通你又同個男fd有野咩 你咪覺得成件事係好正常既朋友互動

根本就係你自己見女人就亂ff 毒撚愛幻想 傾多幾句就覺得自己得米 最後發現大家只係朋友 就屌人玩鳩你

無論男女都以為自己得米先最慘

可能我無detail講清楚
同異性傾心事無問題 咁你真係有事咪傾幾日囉
但係如果對方係半年日日都同你傾 有事冇事都同你分享
你dead完佢 佢都主動搵野同你傾
又約出街 上過對方屋企
得閒又話自己想拍拖 又話自己有啲被愛恐懼
到你上咗心 對方又話當你朋友
咁究竟你係被愛恐懼太嚴重 你依賴人就得 人地依賴你就唔得呀
定係真係一直當人朋友呀
好閪煩呀屌你老母

CLS

G

男人同男人係會傾心事 但你唔會日日花幾個鐘同個男人whatsapp先囉
除非某幾日真係有心事好多野傾啦
打機吹水 講真呀 好多時咪又係hold住條線dead air
根本無論男定女都好 做人唔好咁自私 試下企係人地既角度諗下
咁樣大家都舒服啲

講到尾咪又係有一方有企圖在先，所以諗法同期望唔同

起碼根本唔應該指責對方先

我果陣就係同我男朋友日日由朝傾到晚，就一齊咗

我都幾個好fd嘅男仔朋友
識咗好幾年 咪又係咩事都冇發生
所以根本係睇你對對方心態係咩

兩個人對大家有意思先得
只有一方有嘅話 根本好難成事

其實我都無鬧佢 只係係討論區上發洩下打得激動啲
但有時自己成日係到諗究竟佢真係太恐懼而驚我定真係唔鍾意我
其實2年前我地都覺得太Close所以分開左一陣
係之後佢又搵返我
其實被愛恐懼係好慘架
明明對對方有好感 但當知道對方鍾意你個時又會怕
太近又唔得 太遠又唔得
利申:好撚攰

最尾兩句係重點

自己都特登碌返上去睇

兩年前分咗陣
姐係有一齊過定點

佢女校a0架無一齊過(而家20頭 佢身邊除左我無好熟既異性朋友)
太close你會feel到佢驚開始遠離
咁咪無聯絡一排 過一陣太遠佢又會搵返你
心諗真係無意思既 又有咩所謂 做男人好大方 好來好去
至怕係佢有好感但又唔敢 咁樣無左段關係好可惜

正常朋友會唔會日日係咁打俾對方由朝傾到晚？ 至少我 或者絕大部分男人都唔會咁做啦？
溝通係雙向 你期待對方認真對待你時
麻煩自己都要認真對待對方感受
而唔係一輪嘴講完自己點點點 邊個點衰法
等對方認同你就算
好多時講咁大段嘢 有冇諗過人地應該要點覆？ 覆得少 遲少少又會俾你地嫌
到人地聽完你故事
再分享返自己類似經歷嘅時候 你班女人又有冇認真對待？

正常社交？唔撚好搞笑啦
正常朋友使唔使日搵夜搵 傾到覺都唔瞓啊屌你老味

1:其他人唔知點 但我同班毒撚fd 放工 放假係屋企就會開skype鳩up吹水 傾到訓教 原因就係大家無聊

條女可以同你由朝傾到晚 其實都係反映左佢個人冇乜活動好無聊 r計傾攝時間好正常

2:睇下兩性書就知男女思維唔同 男人講樣野 係搵意見搵解決方法 女人係純粹情感發洩 你只需要順住佢條軌去 「係呀？」「乜咁條友衰呀」「係囉我都覺」咁回覆佢地都好滿足 因為情緒發洩左 又得到支持認同

所以其實男人同女人傾計好on9 女人同男人傾計又係好哂氣 但你要屌人個西就要學講廢話

日搵夜搵好正常 朋友少咪成日搵你囉 成班兵係後面洗撚搵你？
覺都唔訓係純粹覺得同你好傾又或者話題有趣 好傾唔代表要比個西你屌既 溝通到只係入場卷 入到場仲大把考驗等緊你

咁證明佢朋友少囉 點解要覺得佢係對你有意思姐

出街 上屋企有幾閒 正常社交 除非你話過夜 訓埋同一張床 一齊睇av就話姐

想拍拖又驚呢d感情野真係唔奇 我夠會同d 女fd講好想拍拖 好想屌女 又覺得自己唔岩拍拖

拋去你所有腦補 客觀黎睇唔覺有乜野

姊妹閨密之間可以做嘅嘢
唔代表可以同異性朋友做 例如蹺住手行街
咁樣由朝傾到晚 或者其他更進一步嘅行為會令異性朋友諗多咗係好正常
要怪嘅應該係做嘅嗰個人 而唔係被動嗰方

咁其實蹺手都有朋友式既蹺手同情侶式既撓手既 個feel唔到
睇兩個人互動到咩程度 蹺手其實都算閒 拖手就意義大d 十指緊扣就唔同講法

對啲玩開嘅女仔嚟講 蹺手真係好閒
除非你話個女仔成對波咁壓落去

我就覺得蹺手都唔算有意思好似over咗

玩開嘅女仔，拍埋波餅上埋床都可以係冇意思啦

被愛恐懼 我懷疑自己都有
有時自己都頂唔順自己
明明鍾意人 又唔敢主動搵人
人地主動搵你又會驚 表現到好cool ( 太緊張/驚）
然後一直循環 直到對方頂唔順bye bye
係咪絕症來 有冇藥食

面對心儀嘅男仔因為在意會好唔自然D
好正常

真係要自己識調整先有用，如果唔係對方都睇唔到你有咩優點/覺得傾唔埋

佢都話佢覺自己好麻煩好難頂
有時覺佢好驚我咁 有時又正正常常
有次佢話同我出街好尷尬 問佢佢又話唔知點解尷尬

你條線draw得低到呢

十指緊扣都唔代表乜野

好羨慕你哋有得曖昧

呢一兩個月識左個女仔
佢入左OU，乖乖女個type
每日嘅行程就係翻學，補習，課外活動。
早一兩個星期佢主動send schedule，雖然代表唔到咩，但都好開心佢當我朋友先。
近排放學或者無活動就會打俾我訴下苦分享下當日嘅趣事，甚至前幾晚喊住咁同我講佢啲事。
喺咪俾人用嚟sip時間
有冇Ching可以幫下手分析下佢係咪Friend zone左我定其他？

Ps: 兩年無拍拖，對感情嘅觸覺遲鈍左。同埋我未ready好
(Ching手下留情 )

我對女人都當兄弟咁 呢D碎料唔足以我FF佢對我有野

係撚 原來佢日日都嫌我煩咋你老母

咩原因令你選擇咗離開

主動報行蹤似係鍾意你喎清

同個女同事好好傾
最近發展到間中放工都會whatsapp
即係點？

利申 23 A0

即係你要收皮

做狗公前請三思

有男朋友 已完

又狗公？

咁啱傾得埋啫

我又冇話想有啲咩發展

你上黎問得都有d意思啦

未係狗公，所以咪話做狗公前

傾下whatspp都ff到有咩發展
啲a0毒撚痴撚線

現實好多野講，但wts就無咩話題，點睇?

本身同個女仔日日傾
但我表示對佢有好感之後佢就開始特登拖長黎覆我
好辛苦屌
鍾意一個人但溝唔到真係影響晒成個人既日常生活

愛是不是不開口才珍貴

根本個女仔掏既話就大把人approach

其實你呢d同暗戀一樣 大家隔住個mon 好多未知 就美化到對方女神咁 溝唔到就好大失落感
學習下放低d 唔好將人推到咁高 女既野行出街大把